MissPun收皮+坐牢瘋狂慶祝區 HoHoHoHoYeah

以為導d弱智仔除衫褲就可以seek attention？
抵啦而家要永久收皮+坐牢
其他比你篤灰入左坐既手足連名都無人up得出

同天琦一齊入去挽啦

夠多post 了 拉
利申： 唔撐muss pun

你話事? 推

開個post都要你批准

幾時到隻肥豬坐

捉左

punpun的暖心男友幫佢諗定埋一日三餐

拉

黎喇喂

兩隻電子雞企圖陷害弱智應該死全家

一齊入去坐 做皇家雙妹嘜

有話要坐監咩

集中個幾個post討論啦
有咁需要做樓主要人理嗎？

我唔係話事
見你有問題 話你姐

呢到好多人覺得你有問題多啲喎

唔信你問下你

唔信你問下人

Happy for her